{"translation-revision-date":"2024-01-25 12:11+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"assets\/client\/blocks\/all-products-frontend.js","domain":"woocommerce","locale_data":{"woocommerce":{"":{"domain":"woocommerce","lang":"et","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Average rating":["Keskmine hinnang"],"Default sorting":["Vaikimisi j\u00e4rjestus"],"Error:":["Viga:"],"Next page":["J\u00e4rgmine lk"],"No products found":["Tooteid ei leitud"],"Page %d":["Lehek\u00fclg %d"],"Previous page":["Eelmine lk"]}}}